[
    {
        "randomId": 226
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    }
]